今日47人正式被監禁, 求求大家唔好再理達叔住

哩兩日PR有心不斷推達叔兩極post

返來啦喂!

推，睇到啲post都眼火爆

推

係共達